各位連登的巴打……

看來今天又是ぴょんぴょん的一天

李鵬死左我好撚傷心